<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" ><generator uri="https://jekyllrb.com/" version="4.2.0">Jekyll</generator><link href="https://redvox.github.io/kappasector/feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="https://redvox.github.io/kappasector/" rel="alternate" type="text/html" /><updated>2021-03-18T12:12:01+01:00</updated><id>https://redvox.github.io/kappasector/feed.xml</id><title type="html">Kappa Sector</title><subtitle>Write an awesome description for your new site here. You can edit this line in _config.yml. It will appear in your document head meta (for Google search results) and in your feed.xml site description.</subtitle><author><name>your_full_name</name></author><entry><title type="html">Stars and Wishes</title><link href="https://redvox.github.io/kappasector/posts/wishes/" rel="alternate" type="text/html" title="Stars and Wishes" /><published>2021-03-18T03:00:00+01:00</published><updated>2021-03-18T03:00:00+01:00</updated><id>https://redvox.github.io/kappasector/posts/wishes</id><content type="html" xml:base="https://redvox.github.io/kappasector/posts/wishes/">&lt;h3 id=&quot;episode-2-session-1&quot;&gt;&lt;span style=&quot;color:#33ccff&quot;&gt;Episode 2: Session 1&lt;/span&gt;&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/images/box_white.png&quot; width=&quot;22&quot; height=&quot;22&quot; style=&quot;left: 0%;&quot; /&gt;
Besseres Geld Management für Team-Kasse&lt;br /&gt;
&lt;img src=&quot;/images/box_white.png&quot; width=&quot;22&quot; height=&quot;22&quot; style=&quot;left: 0%;&quot; /&gt;
Mehr Background der Helios Corp&lt;br /&gt;
&lt;img src=&quot;/images/box_white.png&quot; width=&quot;22&quot; height=&quot;22&quot; style=&quot;left: 0%;&quot; /&gt;
Beim Party split mehr zwischen den Gruppen hin und her springen, die anderen nicht so lange warten lassen&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/images/star.png&quot; width=&quot;22&quot; height=&quot;22&quot; style=&quot;left: 0%;&quot; /&gt;
Mehr würfeln gut&lt;br /&gt;
&lt;img src=&quot;/images/star.png&quot; width=&quot;22&quot; height=&quot;22&quot; style=&quot;left: 0%;&quot; /&gt;
Split Party gut&lt;br /&gt;
&lt;img src=&quot;/images/star.png&quot; width=&quot;22&quot; height=&quot;22&quot; style=&quot;left: 0%;&quot; /&gt;
Spielerwissen aus der Erfahrung der Charaktere ziehen&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;episode-1-session-4&quot;&gt;&lt;span style=&quot;color:#33ccff&quot;&gt;Episode 1: Session 4&lt;/span&gt;&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/images/check.png&quot; width=&quot;22&quot; height=&quot;22&quot; style=&quot;left: 0%;&quot; /&gt;
Mehr Wissen aus dem Charakter heraus ziehen und nicht Meta-Mäßig einstreuen&lt;br /&gt;
&lt;img src=&quot;/images/box_white.png&quot; width=&quot;22&quot; height=&quot;22&quot; style=&quot;left: 0%;&quot; /&gt;
Einfach mal machen lassen und auch gern scheitern&lt;br /&gt;
&lt;img src=&quot;/images/box_white.png&quot; width=&quot;22&quot; height=&quot;22&quot; style=&quot;left: 0%;&quot; /&gt;
Wenn was schief geht, nicht nur scheitern, die Situation eskalieren und anderen Wurf anbieten&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/images/star.png&quot; width=&quot;22&quot; height=&quot;22&quot; style=&quot;left: 0%;&quot; /&gt;
Nicht sonderlich originell aber Kurzweilig&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;episode-1-session-3&quot;&gt;&lt;span style=&quot;color:#33ccff&quot;&gt;Episode 1: Session 3&lt;/span&gt;&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/images/check.png&quot; width=&quot;22&quot; height=&quot;22&quot; style=&quot;left: 0%;&quot; /&gt; 
Mehr Würfeln und Challenges&lt;br /&gt;
&lt;img src=&quot;/images/check.png&quot; width=&quot;22&quot; height=&quot;22&quot; style=&quot;left: 0%;&quot; /&gt; 
Mehr mit Charakterbogen tun&lt;br /&gt;
&lt;img src=&quot;/images/box_white.png&quot; width=&quot;22&quot; height=&quot;22&quot; style=&quot;left: 0%;&quot; /&gt; 
Mehr große Tiere: Meerschweine und Bienen&lt;br /&gt;
&lt;img src=&quot;/images/box_white.png&quot; width=&quot;22&quot; height=&quot;22&quot; style=&quot;left: 0%;&quot; /&gt; 
Kampf in Initiative Reihenfolge&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;episode-1-session-2&quot;&gt;&lt;span style=&quot;color:#33ccff&quot;&gt;Episode 1: Session 2&lt;/span&gt;&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/images/check.png&quot; width=&quot;22&quot; height=&quot;22&quot; style=&quot;left: 0%;&quot; /&gt; 
Kampf&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;episode-1-session-1&quot;&gt;&lt;span style=&quot;color:#33ccff&quot;&gt;Episode 1: Session 1&lt;/span&gt;&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Erste Session.&lt;/p&gt;</content><author><name>GM</name></author><category term="player" /><category term="player" /><summary type="html">Episode 2: Session 1</summary></entry><entry><title type="html">Journal</title><link href="https://redvox.github.io/kappasector/posts/journal/" rel="alternate" type="text/html" title="Journal" /><published>2021-01-28T13:55:00+01:00</published><updated>2021-01-28T13:55:00+01:00</updated><id>https://redvox.github.io/kappasector/posts/journal</id><content type="html" xml:base="https://redvox.github.io/kappasector/posts/journal/">&lt;h2 id=&quot;episode-2-session-1&quot;&gt;&lt;span style=&quot;color:#33ccff&quot;&gt;Episode 2: Session 1&lt;/span&gt;&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Nach der harten Landung auf dem Meer von Walston wurde das Schiff von den freudigen Bewohnern von Walston abgeschleppt und dann per Schwerlasttransport zum Starport gebracht.&lt;br /&gt;
Minister Greener hat als Anerkennung für die Leistungen der Crew veranlasst, dass das Schiff auf Staatskosten wieder Flugfähig gemacht werden soll, zusätzlich zu den vereinbarten 3000cr Belohnung.&lt;br /&gt;
Die gingen auch erstmal in die Schiffs-Instandhaltungs-Kasse.&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Die Crew konnte ein paar Tage die Seele baumeln und sich von den Bewohnern verwöhnen lassen, die gerne den einen oder anderen Drink spendieren wollten.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nachdem die Highndry notdürftig zusammen geflickt wurde, erhebt sie sich wackelnd und knatternd in die Lüfte.&lt;br /&gt;
Mit frischen Vorräten und “Fuel Voucher” der Helios Corporation konnte die Crew entspannt richtung Eureka fliegen.&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Die ersten zwei Wochen des Fluges sind auch soweit ereignislos, bis die Crew im Alo System ankommt.&lt;br /&gt;
Im Alo System befindet sich am Außenrand des Systems ein massiver Asteroidengürtel mit 4 Mining Station.&lt;br /&gt;
Trotz einigen Problemen mit der Elektronik (zwei Stationen heißen Nemo 4, wer hat das denn verkabelt?), kann die Crew an der Arcturus Station andocken.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Am Dock gab es bereits die erste Aufregung und die Crew muss im Andockbereich (im sicheren Abstand) warten.&lt;br /&gt;
Auf dem Dock hatte sich eine Menge Minenarbeiter gesammelt die von einer jungen Dame, die auf einen Kran geklettert war angeheizt wurde.&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Gute Arbeit! Gute Bezahlung!” - “Wir wollen sichere Arbeitsbedingungen!” - “Wann wollen wir eine Gewerkschaft? - JETZT!”&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Durch Flyer die herumlagen wurde der Crew schnell klar, dass es sich hier im einen Protest zum Einführen einer Gewerkschaft handelte.&lt;br /&gt;
Die Menge betrachtend konnte die Crew neben der Dame auf dem Kran noch einen Herren sehen, der merkwürdig ruhig am Rande der Veranstaltung stand.&lt;br /&gt;
Durch seine imposante Gestalt war er auch kaum zu übersehen, groß und Breitschultrig.&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Die Stimmung kochte schon etwas hoch, bis auf einer Seite sich Doppeltüren öffneten und eine Dame in Uniform der Helios Corp aufs Dock trat, flankiert von einem Trupp gepanzerte Sicherheitskräften mit Schrotflinten.&lt;br /&gt;
Die Menge teilte sich vor ihr und sie konnte ohne Mühe die Mitte des Docks erreichen.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Ich weiß, dass die Situation schwierig ist, aber leider muss sie darauf hinweisen das diese Versammlung nicht dulden kann. Wer diese Station oder die darauf befindlichen Personen in Gefahr bringt muss mit den Konsequenzen rechnen.&lt;br /&gt;
Also möchte ich sie alle bitten das Dock zu räumen und nach Hause zu gehen.”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Die Menge ging darauf hin auseinander und bald darauf durfte die Crew das Dock betreten, die Frau und dem großen Mann waren weg.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Um sich Klarheit über die Situation zu verschaffen, teile die Crew sich auf.&lt;br /&gt;
Eine ging in das Casino wo durchreisende und Trucker in verqualmten schummrigen Räumen ihr hart verdientes Geld verspielten.&lt;br /&gt;
Zwei gingen auf den hiesigen Markt, der größten teil von Krims-Krams und Ersatzteilen dominiert wird. Dort konnten sie einige Teile für einen hydropischen Garten erwerben, für Bastler allerdings.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Die letzten beiden schauten in die Bar direkt am Dock “Das Büro” genannt.&lt;br /&gt;
Dort konnten sie einige Miner (oder auch Belter) mit einem Drink gesprächig machen. Im Belt gibt es tatsächlich gerade die Anstrengung eine firmenübergreifende Gewerkschaft zu gründen die sich für gute Bezahlung und gute Arbeitsbedingungen start machen will.
Das ganze liegt gerade beim Planetaren Rat von Alo.&lt;br /&gt;
Schnell wird auch klar das Helios zwar die Station betreibt, mit den eigentlichen Mining aber nicht sehr viel zu tun hat.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Im hinteren Teil der abgedunkelten Bar, konnten sie in einer Niesche den großen Mann wiederfinden, den ein Belter als Oojan M’Bake identifizieren konnte, den hisigen Gewerkschaftsführer.&lt;br /&gt;
Sie schlenderten zu ihm herüber und konnten sehen wie er sich mit einer Person unterhielt, aber leider nicht verstehen worum es in dem Gespräch ging.&lt;br /&gt;
Kurz darauf ging der zweite Mann mit den Worten “Ich werde mich darum kümmern”.&lt;br /&gt;
Als Oojan die beiden der Crew bemerkte bat er zu sich an den Tisch, drinks wurden ausgetauscht und die beiden erfuhren noch etwas mehr über die Gewerkschaft.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tatsächlich sind die Arbeitsbedingungen recht schlecht und die Belter müssen in immer weniger Zeit mehr leisten wärend bei den “Bossen” die Taschen überlaufen.&lt;br /&gt;
Als die Crew weiter nachhakte was die Identität der jungen Dame von Dock anging brach Oojan das Gespräch ab.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Alles in allem gab es in der Bar auch nicht mehr viel zu holen. Der Abend war schon spät und die Gruppe hatte viel gefragt und auch viel erfahren. Es war keiner mehr zu Gesprächen aufgelegt.&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Die Crew beschloss der Stations Kommandantin eine Nachricht zu hinterlassen, um danach in den von Helios gestellten Zimmern einzuchecken und erstmal zu schlafen.&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Am nächsten Morgen wurden sie relativ unsanft geweckt als gepanzerte Handschuhe gegen ihre Türen donnerten.&lt;br /&gt;
Marja Aguilar, der Stations-Commander wollte sie sehen. Die erfahrenen Raumfahrern der Gruppe bemerkten auf dem Web bereits die schwach Geld leuchtenden Lampen über den Schotten: Die Station war im Lockdown.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nachdem sie sich im Konferenzraum neben der Brücke bequem gemacht eröffnete Commander Aguilar der Gruppe das, was sie bereits vermutet hatten. Es ist ein Mord geschehen und Aguilar braucht die hilfe der Crew.&lt;br /&gt;
Leider ist ihr Sicherheitsteam, das größtenteils aus besseren Schlägern besteht, nicht in der Lage den Fall zu untersuchen und sie selbst hat mit der Station schon alle hände voll zu tun.&lt;br /&gt;
Sie will sie Sache so schnell wie möglich vom Tisch haben, ein Manager der Helios Corp wäre in ca 3 Tagen ankommen und bis dahin müssen antworten her.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Das Angebot über 10.000 Credits wurde schnell angenommen (war auch ein gutes Angebot) und die ersten Details ausgetauscht.&lt;br /&gt;
Der Ermordete war Ringiil Urshukaan, CEO von Lamark Minerals. Er wurde heute morgen von seinem Assistenten Tod in seiner Suite aufgefunden.&lt;br /&gt;
Urshukaan war eine kleine Berühmtheit im System und Aguilar kennt nur Gerüchte über ihn die ihn als harten Geschäftsmann der die Station alle paar Wochen besucht.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Aguilar weißt der Crew noch ein Büro zu und versichert ihnen ihre Unterstützung und bittet die Gruppe sich an die Sicherheitskräfte zu wenden, wenn es z. B. um so etwas sie Hausdurchsuchungen geht, da nur die als Commander diese Freigeben darf.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Daraufhin verlässt die Gruppe den Konferenzraum, nächster Stopp: Tatort.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;episode-1-session-4&quot;&gt;&lt;span style=&quot;color:#33ccff&quot;&gt;Episode 1: Session 4&lt;/span&gt;&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Die Crew hat das Schiff wieder halbwegs wieder in Schuss gebracht, was einige Stunden gedauert hat.&lt;br /&gt;
Zuerst wurde der ganze Müll und Dreck der ehemaligen Crew im Vulkankrater entsorgt, danach konnten die elektrischen Systeme repariert werden.&lt;br /&gt;
Durch die Plug-and-play Natur der Ersatzteile war das denkbar einfach. Nur beim Licht gab es etwas Probleme, was zu flackernden Lichter führte.&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Danach begann die Crew mit den seismischen Untersuchungen, neben Wasser und Gas-proben gehörte auch das Zünden von seismischen Sprengladungen dazu.&lt;br /&gt;
Zum Glück waren die Ladungen sowie Sensoren noch im Schiff und so konnte die Untersuchung beginnen.&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nach dem Zünden der ersten Ladung versuchte die Crew zunächst die Datenmenge zu interpretieren und erst als alle um den Rechner standen und jeder mal klicken durfte haben die Daten angefangen Sinn zu ergeben.&lt;br /&gt;
Der Vulkan stand tatsächlich kurz vor dem Ausbruch!&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Wie aufs Stichword fing das Schiff plötzlich an zu rütteln. So schnell wie das Erdbeben gekommen war, ging es auch wieder vorbei.&lt;br /&gt;
Die Crew war erst etwas unschlüssig was zu tun sei als sie vom Computer unterbrochen wurden &lt;em&gt;beep&lt;/em&gt;beep&lt;em&gt;beep&lt;/em&gt; der Ausbruch würde in ca 6 Minuten ausbrechen.&lt;br /&gt;
Hastig wurden die Triebwerke gezündet und Schub gegeben. Etwas zu hastig, denn zunächst schien es so als würde das Schiff voll gegen den Kraterrand knallen.&lt;br /&gt;
Mit vereinten Kräften zerrten Pilotin und Co-Pilot am Steuerknüppel und knapp über den Kraterrand in die Freiheit schrammen.&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Untermalt wurde der Start von einer riesigen Explosion. Gerade gestartet tauchte das Schiff in eine Wolke. Steine trommelten auf die Außenhülle.&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Der Vulkan war tatsächlich an der Süd-West, etwas unterhalb des Kraters, explodiert und heiße Lava ergoss sich den Abhang hinab.&lt;br /&gt;
Aus dem Stimmengewirr, das plötzlich den Äther erfüllte, konnte die Crew eine Stimme erkennen, Karl der Hubschrauber-Pilot aus Barvinn, der sich nach ihrem Wohlergehen erkundigte und sie dann mit Minister Greener verband.&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Der Minister bat die Crew um Hilfe beim Einschätzen der Lage und schnell wurde klar, die Lava wird Barvinn zerstören.&lt;br /&gt;
Barvinn hatte nur zwei Verbindungen zur Außenwelt, die Zugtrasse und eine Feldstraße, die bald von der Lava zerstört werden würde.&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Um mehr Informationen zu gewinnen, stellte die Crew Sensoren am Berg auf und hier offenbarte sich die ganze Dimension des Problems, der Druck auf den Berg stieg weiter an. Es würde zu einer zweiten Explosion kommen die alle am Berg und der Küste töten würde.&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Die Evakuierung Barvinns war in vollem Gange. Die meisten Menschen drängten sich in den Zug, der auch prompt abfuhr, andere verteilten sich auf die Fischkutter und suchten auf See nach Sicherheit.&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Alle schienen auf dem Weg in Sicherheit zu sein, doch da erreichte ein Funkspruch die Highndry.&lt;br /&gt;
Minister Greener hat von einer Gruppe Menschen erfahren die es nicht in den Zug geschafft und in Barvinn gestrandet waren.
Ca 20 Menschen saßen in der Falle.&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Die Crew begann eine gewagte Rettungsmission. Sie fanden Fahrzeuge auf dem Bahnhofsvorplatz und die dazugehörigen Menschen in Panik umherrennen.&lt;br /&gt;
Mit den ganzen Fahrzeugen im Weg konnte die Highndry nicht landen. Also richtete die Crew über die Lautsprecher einen Appell an die Menschen und tatsächlich konnten sich einige zusammenreißen und die Fahrzeuge beiseite fahren.&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mit den Kontrollen des Schiffs kämpfend hoverte die Highndry knapp über den Boden während die Laderampe ausfuhr damit die anderen Crewmitglieder die Flüchtlinge einsammeln konnten.&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Keine Sekunde zu spät flog die Highndry ab Richtung Meer, während hinter ihnen der Berg explodierte. Ganz knapp erreichten sie das Meer als die Schockwelle das Schiff einholte und mit Gewalt ins Wasser drückte.&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Als die Highndry wieder auftauchte war der Alptraum vorüber. Das Schiff war zwar flugunfähig, aber sie hatten überlebt und mit ihnen alle Einwohner von Barvinn.&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;episode-1-session-3&quot;&gt;&lt;span style=&quot;color:#33ccff&quot;&gt;Episode 1: Session 3&lt;/span&gt;&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Die Crew ist nach Barvin gefahren, einem kleinen Dort bei Berg Salbarli und hat dort mit der lokalen Bevölkerung gesprochen.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Barvin ist ein kleines Fischerdorf mit eigener kleiner Fabrik zum Verpacken des Fisches.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Es gab sehr wenig Informationen, außer das vor 2 Jahren ein paar Leute den Berg hoch gekrakselt sind, was mehrere Tage in anspruch genommen hat.
Der lokale Pilot des Rettungshubschraubers willigt ein Crew nach Feierabend auf den Berg zu fliegen, im austausch gegen 150cr und Geschichten vom außerhalb des Planeten.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Beim Schiff warteten bereits 4 Scavenger die sich streiten. Ihr Boss wurde gerade von einem Wolf auf der Laderampe des Schiffes zerfleischt.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Die Crew macht kurzen Prozess und tötet alle Scavenger.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Danach erkunden sie das Schiff und Liz gibt dem Wolf Snacks der sich daraufhin mit dem übriggebliebenden Beim im Schiff bequem macht.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sie können den Reaktor wieder hochfahren und werden von “Sally” dem Bordcomputer begrüßt, dieser weißt sie jedoch drauf hin das sie keine Zugangsberechtigungen für das Schiff haben.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;episode-1-session-2&quot;&gt;&lt;span style=&quot;color:#33ccff&quot;&gt;Episode 1: Session 2&lt;/span&gt;&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Die Crew ist in Walston gelandet.
Sie haben die Lokale Spezialität probiert (eine Art Krabbe?) und sind am nächsten Tag mit dem Zug nach Central City gefahren.
In Central City konnten sie mit dem Minister für Interplanetere-Angelegenheiten, Öffentlichkeit und Fischerei Alan Greener sprechen, der sie gebeten hat den Auftrag der Vorherigen Crew der Highndry zu beenden, der seimiologischen Untersuchung des Bergs Salbarli.
Die ehemalige Crew unter Captain Vein hatte den Aufrag angenommen, waren dann aber verschwunden.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Minister Greener bietet der Crew 3000cr plus die kooridinaten des Schiffes an.
Die Crew willigt ein.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;episode-1-session-1&quot;&gt;&lt;span style=&quot;color:#33ccff&quot;&gt;Episode 1: Session 1&lt;/span&gt;&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Die Gruppe versammelt sich im Helios HQ in Arcford, auf dem Planetem Eureka.
Dort treffen sie sich mit Mr Anders Casarii, ihrem Handler, der sie aus verschiedenen Bewerbern zu einer neuen Crew zusammen gestellt hat.
Das Angebot ist recht simpel, die Crew bekommt ein Schiff der Scout-Curier Klasse zur verfügung gestellt und kann damit tun und lassen was sie möchten, unter der Vorraussetzung das sie das Schiff in standhalten und ggf. Prioritäts-Missionen für Helios erfüllen.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Das Problem ist, das ihr Schiff irgendwo auf dem Planeten Walston gestrandet ist. Die vorherige Crew hat es dort stehen lassen.
Helios hat davon erfahren weil die ehemalige Crew auf Alo wegen irgendwelcher Straftaten eingebuchtet wurde.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Die Crew soll das Schiff holen, reparieren und zur Generalüberholung nach Eureka bringen.
Helios bietet pro Person 1000cr, plus 1000cr wenn sie wieder in Eureka sind.
Dazu gibt es Fuel Voucher und eine Überfahrt nach Walston auf der Fortnune’s Day.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Die Crew unterschreibt kehrt zum kennenlernen in ein Lokal ein.
Wenig später machen sie sich auf dem Weg zu Pharos, dem Highport und Werft von Eureka.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nach ca 2 Tagen kommt die Fortnune’s Day an und nimmt die Crew mit.
Captain Elan Vogt und Navigatorin Kino Curie sind freundlich und die Crews freunden sich etwas an.
Die Überfahrt nimmt 3 Wochen in anspruch.&lt;/p&gt;</content><author><name>GM</name></author><category term="player" /><category term="player" /><summary type="html">Episode 2: Session 1 Nach der harten Landung auf dem Meer von Walston wurde das Schiff von den freudigen Bewohnern von Walston abgeschleppt und dann per Schwerlasttransport zum Starport gebracht. Minister Greener hat als Anerkennung für die Leistungen der Crew veranlasst, dass das Schiff auf Staatskosten wieder Flugfähig gemacht werden soll, zusätzlich zu den vereinbarten 3000cr Belohnung. Die gingen auch erstmal in die Schiffs-Instandhaltungs-Kasse.</summary></entry></feed>